次次 戒j 到四五 個pat pat就開始痕

好想試下比人插